政府真聰明

政府思維 肺炎只會活躍係1800-0800
一到返工時間就訓教 唔活躍 咩理論

政府高官真好波

陳肇始：公務員可以透過工作抵抗「新冠病毒」，維持正常工作能在預防疾病上取得平衡

陽光可以曬死病毒

病毒係外國勢力
跟美國時間辦公